{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107331",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라구(RAGU)"
    },
    "text": "ラグー(RAGU) (라구(RAGU))\\n\nソウル龍山区龍山洞2街45-41階\\n\n洋食-炒飯専門 , 17:00 ~ 22:00 , 毎週月曜日 , 40席 , 安心の梨泰院の美味しい店「ラグ」では、トゥデイパブと祖母とパスタが美味しく用意されています。 トゥデイパブは量もたっぷりで味も良く、ハウスワインまでサービスとして提供されます。 また、おばあちゃんといってパスタはソースの味が良くて多くの人に好まれるメニューです。 梨泰院の美味しい店「ラグ」は、札幌とラグーパスタで有名ですので、ぜひ一度訪れてみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラグーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラグーの営業時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラグーはどの曜日に営業していますか？",
            "answer": "ラグーは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ラグーは何席ありますか？",
            "answer": "ラグーには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ラグーのメニューは何がありますか？",
            "answer": "ラグーでは、トゥデイパブと祖母とパスタが美味しく用意されています。"
        },
        {
            "question": "ラグーの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ラグーの特徴的なメニューは、トゥデイパブとパスタです。"
        },
        {
            "question": "ラグーのパスタはどんな味ですか？",
            "answer": "ラグーのパスタはソースの味が良くて多くの人に好まれる味です。"
        },
        {
            "question": "ラグーはどの地区にありますか？",
            "answer": "ラグーはソウル龍山区龍山洞2街45-41階にあります。"
        },
        {
            "question": "ラグーはどんな料理のお店ですか？",
            "answer": "ラグーは洋食-炒飯専門のお店です。"
        },
        {
            "question": "ラグーのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "ラグーのおすすめポイントは、札幌とラグーパスタで有名な安心の梨泰院の美味しい店です。"
        },
        {
            "question": "ラグーではハウスワインのサービスがありますか？",
            "answer": "はい、ラグーではハウスワインまでサービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラグーは札幌とラグーパスタで有名ですか？",
            "answer": "はい、ラグーは札幌とラグーパスタで有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 351
    }
}